人愈大就愈唔想食放題

以前讀緊書果陣，放題係一個幾新鮮既概念
想像唔到比兩舊幾水可以係咁叫野食野飲同甜品
款式又多過一般自助餐又唔駛要比成 4舊幾去酒店食
叫完野食就有人送來，唔駛自己去拎
記得第一次食果陣仲食到上到巴士後想嘔埋出來
但畢業後見識多左已經接受唔到放題既垃圾質素，食量都無以前咁大
寧願逐碟叫，但每碟都高質，貴d都願意比
放題真係比錢買難受

窮撚先食放題

Agger

香港嘅放題根本係個笑話

出黎做野已經無再食，又多人又嘈

如果百幾蚊既放題就會食下
都係食到點到即止就算
依家寧願食貴啲 逐碟叫仲好
唔明啲人食到嘔係咩心態
前世係唔係乞兒黎

我淨係知有間連鎖放題係撐警藍既

由細到大都唔鐘意放題

鐘意自己煮多d 食材比想像中平

以前唔識野 以為食材同茶記一樣咁貴

50蚊先得少少扒

利申 絲打

呢句真，放題入面d 食客既食相真係好難睇，好似千語千尋入面d豬咁
當然有小部分人純料因為gathering 被迫食放題

有啲放題係唔差嘅質素okay
不過人老左食唔落咁多 不如食散嗌嘅 精緻啲

大部份都好撚難食

你以為你食得夠多就叫回本
其實你愈食愈蝕

就好似omakase來到香港會變左呀叻級數咁，間間都叫omakase
字面上解係無錯既，但意義完堡變左質

因為大部分都係垃圾殭屍肉

其實唔大食嘅
放題同去普通日本餐廳order差唔多價錢

寧願畀三舊水鋸舊靚扒都好過食一大堆低質野